---
layout: "comment"
hidden: true
title: "18016"
date: "2013-05-31T16:56:22"
uploadBy:
- "Modelbauer"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Super Joystick.Habe auch vor  einen Joystick zu bauen,wobei mir das ziemlich helfen könnte.Ich gehe nämlich zur Convention und wollte etwas Joystick gesteuert bauen.

Gruß,
Modellbauer